FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (67) 祝願所有傷者早日康復

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：

派獎時間（冬令時間+1小時）
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

炒撚起哂

馬體 利華 全部幾千蚊一張

利華 幾錢即賣好

2000 up

聽日係咪都有UCL?

無出新卡？

好似3千都得

friday

得

岩岩有人秒放一百隻Partey，只係標850
良心炒家

SBC pack中25古同UCL Di Maria

3000都秒

個倉有好多沙皮

少少地執10皮

咩事咁炒得

UCL SBC

更多巴 想問聽日係咪都會有？

無了

Ok

ucl mm就無
藍卡任應該有

Volland貪心set左3500

好似差唔多留pack抽藍卡 好啲

巴打好多貨？

星期五先出rttf

一隻喳ma 無入卡 本身果d黎

完左? 2千5都冇人接

中得祖記隻rabbit

Confirm

dembele 又執

上年個schedule係今個星期五
估下喳

我仲賣緊波

藍卡 巴塞 右閘 以為中semedo

更多巴咁多既

歐霸有無SBC 唔記得

有球員sbc 冇mm

新手想問藍卡點解炒得起？啲數值又一樣

有啲任要有藍卡

屌你老隊波用藍卡就中鉛

我會全隊廢金入一隻
之後再重點買幾十隻

Vazquez 幾時放好，有5張

歐聯都放到3K幾

原來有UCL obj
開番機打先

又會貼中利華

點解會炒起唔係易做咩

真係好難明 咁易做

FB寫左

不過好似無咩巴打買左咁

Now

因為好易做以為無人買

Sorry原來皇馬人黎

講左買定廢金

無蝕底 無成本

唔中咪QS

跟EA員工搵食

都話我地連登仔唔賺1000%咪叫我地入啦
利申跟左10隻

利申放緊

更多巴 覺得if saul等星期四五有冇水位？

新手啱啱玩，淨係識用d 433陣。想問下其實fut興玩咩陣，又或者d指令應該點Set?

4231 平均打法
4222 sm打法
41212窄 彈彈波打法
指令睇YouTube 慢慢睇

4222
41212（2）
352
4231

而家SNIPE META卡 星期四放好過

本身諗住買完屁馬之後，7chem mane就上if mane
啱啱發現原來仲貴過包皮，咁我買包皮唔好

Midweek action要做咩

好多人炒IF，discard第一個星期仲有好多貨淨

唔係用緊bernard咩？

已解決

Bernard換屁馬

想問下咩係Sm打法

你個陣啲人真係一百一百咁去

姐係點

屁馬最強普金喎，一定係最終目標

想問週末既重量級比拼sbc係幾時出？

一百萬一百萬咁一隻好貴，玩唔起住

星期四晚

所有位要up嘅都係得返嗰幾隻
要慢慢儲錢

Thx

請教點解星期四放既
仲以為係派彩時間snipe卡

訓醒起身，呢個鐘數放都放到2千以上一隻，咁就執幾十k，歐聯mm真好搵

買人打Wl

除左sule轉hernandez 仲可以點upgrade
Warner轉利雲食hunter get in behind會唔會太慢
Keep住17w上唔到20
GK有隻逹史

Sam哥咁快有錢換

放左兒子？

星期四派彩照計平d?

仲差50萬先買到屁馬
有排

係呀
換咗mane
啱用好多

D7 有冇人刷意甲

If老母打唔打到攻中？

左閘點解唔用Roberson嘅

咁貴

難啲 打cam會唔夠快同靈活
打btb好啲

原來有新obj

原本個陣係咁

進攻好唔上力 求26萬改進

想用萊斯但難夾Chem d後防全untrade

我都有少少頂唔順兒子
Nerf完射波
廢左好多

我都放走左了

Mendy唔會好過telles咩？

皇馬mendy唔敢講
曼城個個一定弱過
TELLES基本上係幾完美既平價閘
玩落又敏捷

呢兩日淨係放個倉啲廢金都放唔少

當初440買
你地講到咁我都開始想放

其實Ramos會唔會屈撚到太離譜

Biggay+varane屈d

點解

其實冇廢到
不過始終都係靈活型啱我用多啲
所以mane順手好多

我隻射極都無

我左邊用bernard或者屁馬，左閘一定要用巴西閘啦
要買埋包皮先可以試吓mendy
不過telles暫時都好滿意
平靚正

轉阿古路算

佢好似識飄咁 我都想問點解

好勁？

個倉由ucl mm倉轉potm

potm有咩入

李城最高 rate
henderson

好

國米勁到多仔gg

Kepa嗰球

我覺得超勁可能我廢 見親佢都驚

potm 入if perez Grealish都唔錯
EA 可能會放433 李城任
ST位vardy 左右翼就可以綠線

預期放幾錢

chiwell升哂價

2000到

前幾日update完之後啲gameplay閪到
場場都delay到hihi

其實射波nerf左咩野? 但真係少左人用son

我都揸住4隻
係咪可以留一隻自用？

唔用tie仔？

隻son真係好似廢撚左好多 成日finesse都俾人救哂
想問問依加轉玩potm美羊掂唔掂

要玩羊買普金就夠

差成8000經先30lv到 係咪都無咩可能得

D UCL卡跌到
好彩我出之前已經放剩勁少

今集美斯終於都番黎喇

MM包中

好撚感動

可以賣走自己張UCL

Dr唔同division 獎勵會唔同？

屌你員工

脆皮同semedo留邊隻好

利申 唔會中美欺

應該semedo

我堆神軒擺到發霉終於放得出

組隊block鳩猩猩

買coin比人ban 左market
係咪一世？

點先可以係咁中

員工

Son 上杜格 算唔算upgrade?

fifa21咪解封囉買都要醒d先得架

點會唔upgrade

屌你又中

EA員工夠鐘番工，回收金卡

我之前都係MM包中美斯

你集集都係咁撚樣wo過唔過份啊你

下個到你

有無咁易中呀你

上集開game就中
今集過左一個月先中已收斂左

本身個陣夠玩 之後可以尻試 icon

EA員工 不意外

有無咁撚痴線

一次買好多？ 唔只第一次買？

MM包3個都唔係咩大pack

巴打咁強運抽中
我仲成個傻仔咁儲緊錢買

EA打手咁早就開工

佢只係個別例子我都係中閪野

做完UCL MM得隻耶莫蘭高

幾時出英超potm

好大機會係星期五公報

佢之前仲中過hazard

巴打買邊間

強運到

EA員工你估流架

fifacoin 買左50萬

見今年咁多打手

一度懷疑EA仲當唔當我員工

已經咁奴

巴打係咪買完唔係即刻洗哂?

50萬咁少就咪鬼買啦

你唔係依頭買完果頭即洗左呀?
至少都等返1-2日先啦

係大家百屌son既時候就到我中
諗都唔諗就放

岩用就用,唔岩就放
就係咁簡單
放左佢,可以套玩返5X萬返黎 加D錢再買人又得

confirm 係EA打手

想問下張politano 除咗連icon
link邊張連英超/西甲好

放左喇 諗緊舊錢點用
尼馬有冇必要上美斯?
定係賓爺上包皮好

哇屌

後者好, 尼馬up小花我都唔知算唔算upgrade

我就係啱啱先 屁 轉 花 (先中花)

手感唔同 個人鐘意用花多d

有無人知點解任務6條綠色連線解極都解唔到既
我係咪bug左

兩隻互換位
換下換下就做好

我上集撚過晒兩隻,始終雙5星吸引好多, 不過上集體力太緊要,尼馬係著數d

唔該巴打
真係換下換下出去望返又解左

留返neymar 之後儲錢再買埋messi啦

諗緊好無買普巴

普巴 不了

富豪級對話
插唔到嘴

尼馬今集打lw/cam 定st

因為用緊ssk cdm & kante cm
如果換普巴掉返簡迪落去

幾時公布英超POTM?
抽到張IF艾約斯, 係咪公布前走穩陣?

今集不了, 佢仲係咁既蛋散態度, 下集一定減硬rating

我個法國陣嘅真核
重炮 健康射 直線 咩都有
身位好 腳長
手控回防又交到功課

利申：迷巴

琴晚埸歐聯車仔想做意甲任？自隊兩球OG

你用球員個過？ 你冇跟佢指示咩，利申舊年買20萬即用都冇事

換scream廢明奴

得一張幾時放都係差個小小

Militao+areola 轉de ligt +szczesny算唔算upgrade?
Part biggay

有得揀梗係想執多少少

4222（左右兩個CAM）同
442（LM + RM）
用落分別大唔大？

留黎睇下做唔做到好過
今集啲 低rate if 有15000已經好頂價
而且d sbc都唔多洗用咁

if Mane 貴在 TOTW1

呢張圖係咪prediction 黎？應該未公佈？
我記得上年好似係15 16號出

主要無icon sbc, 消化唔到幾多張

尼馬包皮兒子美斯VVD
上個月已經周街都係啦

話咁快聽日又係派彩日子
1. 錢
2. 吹
3. 硬吹

有諗過但難夾chem 法國好砌啲

son好普通啦
宜家中産已經推到mbappe neymar messi呢條線
富豪玩緊杜格 油雞 古列呢的啦

sor冇不推文

係真就正呀，基拿比成隻文尼咁

再加錢上baby blanc

你覺得呢

想問下72 if銀卡係咪唔使留，sbc無機會用？

大Downgrade

呢個prediction 都應該無乜可能
基乎全部實用卡

岩呀，如果丹比利出左翼應該真係貴到爆

下半part 除左allan 都叫似既，上面就真係得啖笑，點會出咁多meta

72if 應該可以qs 應該

達史同areola 分別大唔大

冇可能就好了 希望最後會有reus
Rttf好似都分兩個stage呀可？

想問有無巴打用過Baby Kaka? 我知佢擺中間似on9 古天樂，想知佢食張Hunter 爆速打翼用唔用得過? 跪求食評

Kaka 眼見個個買完都用兩場就放

有無mid 拖舟食評?

一句到尾，唔抽卡不如玩pro club算

昔日風之子真係好撚慘...咁想請問如果Lucas 打翼得唔得? 主要係買咗美斯，想搵人推返上去打右翼

potm入下冷門肥料
IF Grealish IF Perez 11500樓下
佢對修咸頓戴帽 分分鐘出個修仔sbc
ward prowse qs價入多多都夠

咪叫左唔好買coins
利申奶過野

就算大pack我都係中垃圾

淘寶定fifacoin? 用球員過？ 冇即刻用曬d錢？

下集減今集仲唔用？

一定要即用
利申無用到比人remove哂啲coins
Btw點解第一次就ban market?

留名又要講 早知揀錢

想問下週任黃金one two pass個個任係L1 + x，係咪唔可以l1+ 三角

100萬左右有咩 ICON 值得買 , LW/ST/CAM 都得 入場轉ST

啲卡好靚
對kante dembele umtiti morata有興趣
Son食屎狗

RW 得唔得，Best?

揀硬吹 開始儲包到toty

朗癲

RW用緊意甲果隻 好撚正

ward-prowse 我入左10隻, 當玩下, 都係6500

咪害人啦

451 連Florenzi

買COIN搵呢到D人咪算

尼馬+包皮+ 美斯/Dembele

佢嫌呢隻廢
所以我直接451 8CHEM POLITANO算 都夠勁

性價比好低

唔踢433唔需要買普巴

433 LW
其他打CAM

貼錢Downgrade

L1 三角係高吊直線
同one two 扯唔上關係

幾時出新verson卡 留Pack抽

唔好講黑金, 係度同巴打買都試過奶野
第1次比EA捉到金幣清0, 第2次清陣容, 第3次成個AC BAN

有冇人用過90 Stoichkov
買佢定屁馬好

今日係嚴咗
我做sbc 電腦電話一齊開
一面買人一面砌隊
比ea 瘋狂問我係咪robot
要做認證

電腦電話可以一齊開既咩?

佢唔係會自動斷其中一邊?

Sbc advanced 抵唔抵做？

best 同messi 點揀好?

Sorry 唔記得不推文

用過 踢左一個禮拜WL後即刻放左
唔好哂錢
佢完全唔值100萬
用落唔靈活
埋門差

Yes
但開咗ps4 就全部都唔用得

見到jovic otw 30k
但佢好似比拖舟雪左?

慘...唔該巴打

就係唔識先問 新手

之前20k咋

我意意係l1+ x俾完之後，再用直線
定一定要l1 + x,之後再x

sorry for 1999

當然有

想問下點樣移龍?
r3?係禁粒磨菇?

禁實右菇郁右菇

咁我要打番上去 唔可以d9歡樂場

原來可以一齊開

想賣隊買icon保值等black friday
筆直400萬左右 有冇邊隻推介？

Black Friday 會點

施丹朋友隊
油雞朋友隊
古烈治朋友隊
偉拉朋友隊

Scream Insigne 有冇咩替代品 用緊352 st

個幾皮野
執一日紙皮都係返到啦

41212
如果換哥狗
就普巴簡迪cm

之前好似話prime icon 12月中出
上年prime古烈治好似都係6百萬左右 而家隻middle都550萬 驚會跌得好勁
prime vieira都係差唔多情況

上年black friday 牙朗同美c唔係都跌得好勁？
手持一隻美c想早d賣走佢

DR包成日中垃圾

IF 文尼? 照計Scream Insigne 好撚好用喎

bf前大跌市, bf後上返, 係之後toty promote出左就一直跌

跌完就會升到toty

Black Friday 前跌少少，跟住12月頭爆升

理論上 我岩先講個4隻
應該唔會係12月出掛?
保險咪買 messi neymar C朗 包皮
各一隻 BF後不跌反升

係，咁買最好，每隻上年Bf 開始後都升最少20萬，如果有咁多錢我會咁買，可惜冇咁多，所以all in messi,因為Messi 今集好用過cr7,實升得多

依兩三個禮拜發生咩事，抽包最高得84

IF chilwell 會再升嗎？

未習慣咩
我慣晒

同問 想放了

我以為prime icon係一齊出
咁即係應該而家留cash等black friday先買人？

非icon 全能中場有邊隻揀

想吹奏下poli仔
真係好勁
Sub in 同美c打雙前不得了

你直接買哂佢地4隻
長用都得
唔係既話玩住icon先都得
未需要急 好似11月29日先bf

Icon想換謝老4 /hagi 有無食評
睇左陣覺得禿鷹都好勁 係得2星wf

我今朝抽到隻IF艾約斯唔知幾時賣好

5wf 3 sm wor Ching

我諗佢以為係李三腳

禿鷹唔係李華度咩

Allan

Hlw 明奴

一個歐聯，一個歐霸，無記錯既話

Black friday前最低價
Black friday開始就會升

布達堅奴

If Nainggolan

大家覺得首先up邊個位好
想上e1

咁如果月中賣走NEYMAR, MESSI, BF PANIC SELL前買番，咁做法岩唔岩?

PANIC SELL 既時候 (BF 前) 先岩 (SOR 無不推文)

呢d貴野 正路跌唔多 跌埋都未必夠扣tax 捉唔到個底升番未買 仲搵黎搞

tax都係返哂度啦

係 ,
朗美尼包 呢4隻入左去到BF都唔洗理
稅都5萬 搞黎哂時間

想問近排應該炒咩卡？

Paulinho Goretzka Nainggolan Vidal if Wijnaldum

唔建議，tax好重皮你最好睇下舊年佢兩個呢個月個價位，今年messi我估會升再多d,今集為佢而設

有無人準備賣隊準備BF?

Mbappe/ Son

Meta 卡，tmr 夜晚放

你唔洗打WL就賣

今個月底？

想問下爆左transfer list同transfer target可以點再買球員

新手一問 有邊d meta卡？例如sissoko 同lucas?

米列圖 換 VARANE
呢D細微位唔好睇少
要靠少少AUTOBLOCK

佢清泉高手黎

收到明白! 姐係可能D 十幾萬到幾十萬果D就要留意?

除左national pride其他都抵做

無打過
呢排剩係做obj都無晒時間

今年29/11 BF

係英撚果格特別貴

你有咩人？

係

Robertson Walker 皇Mendy Semedo
Rashford Dembele Lucas
Allan Sissoko

但係低RATE 個D 小心俾聽日派彩拉低個價?

唔該晒師兄

Mertens 身子弱
Reus

除咗Reus全部唔值錢

都岩 varane用過好屈下

咁tmr夜晚放曬佢la ,d中價普金只會不斷跌

你上到e 代表住其實攻擊力係無問題
再睇一睇
可能防守升級下先幫到你 睇下古圖轉唔轉埋ter

低Rate 除咗上面嗰d
同埋 Martial Ben Werner Pepe Sanchez Hernandez 之外
其實都已經跌曬
用黎炒，計埋Tax
可能得個吉

想問下大家係咪SB, DR, WL 都會打晒...
WL就一定打啦
但SB+DR 都幾多, 大家點決擇嫁呢
定係SB打到幾多分係最著數?

我諗meta卡都未必賺好多好多, 不過應該賺到1千2千蚊既

無咁多時間打
SB 打到傑3
DR Rank2~3
WL 14win

有收入好過d錢擺係到無增值過嘅

ucl簡迪需唔需要走 BF前？

意粉堆銀卡都炒到好貴無做到個pack又廢
英撚起碼個pack好啲

我唔係好打sb
可能解下任 奴下人先會接觸到sb
平常就打dr 周末打wl

我就sb+wl算，除非要奴obj，如果唔係就skip dr，閒日打sb都上到e1，星期六日就wl

全部都打哂
SB 沖到上E1就沖 (成日打到訓著)
DR rank 1
WL 14W

SB上到E1要好多時間

唔係嘅，佢地打 legendary
打廿場好似就夠E1

齋打sb同wl
Sb打到5萬穩e1
Wl打哂30場dr穩rank 3
唔係奴任都唔會打dr

為配合隊長盃的新發展，新群組「隊長會 / CaptainClub」已開通。

「隊長會」為公開群組，歡迎大家討論所有關於FIFA遊戲及真實足球消息。

希望「隊長會」能凝聚香港fifa 玩家，不論UT分享及PROCLUB 相互友賽、湊腳開波及解任等。當然，隊長會亦會緊貼隊長盃賽事，讓各球隊隊員收到最新消息/公告。

而新一屆隊長盃將另設「領隊專屬群組」，進一步實現「足協」概念。賽事詳情將於日內在各渠道公布。

感謝大家耐心體諒及繼續支持隊長盃 及 隊長會。

各位請稍移玉步至新群組
亦可以提供連結給所有隊友及對FIFA有興趣的朋友 謝謝。

咁岩見到推推
大家有興趣可join tg刷任應該易搵d

最好就炒埋電腦 多好多分

sam gor都打sb

上年有得做icon sbc今年無

我通常係上面兩隊 默契值同評分低既盡力入波 起碼5球以上 通常有2500+分 利用佢可以刷新十次打廿場大約都有46000分 左右 通常都穩e1

Politano真係好勁

唔知點解我覺得好鈍
super sub 都係放返zaha promes

有得吹 應該都成3 40萬一隻

全意無咩得簡 放狗 傳射雙8 仲要44

我只係打WL同奴任
已經用好多時間

打翼好似麻麻 試緊前睇下會唔會好啲

UCL 個objective得1日咁大把

sb 真係打到訓著

想問下icon swap今期攞哂應該有幾多張 好驚攞漏

兩日

Messi is the best

12

今年第一年玩ut 乜係black friday?

0課點可以唔打

歐聯sbc 通常得一日

我sb 少打

DR rank 1

WL aim 14W 除非開局好順

啲核彈pack 買一送一
每個鐘都有sbc etc

咁爽 得一日?定一個禮拜

奧燒都入得過...阿仙奴同曼聯點都會有歐霸player sbc
唔出英超都可以留黎做德甲

星期五 每個鐘都有sbc
星期六，日 totw player sbc
星期一 cyber monday都係類似
記錯勿屌

想問買完碟入左code d禮物係邊到拎

邊隻換vvd最好

唔該巴打 終於明點解啲人叫dr拎硬吹

核彈pack無記錯要到農曆新年先有
Bf係pack offer再加一堆頭幾week既meta 黑卡放入Pack再抽
但今年暫時Meta黑卡 10隻手指數得晒

應該會返兜mane de jong

係 準備咁做

其實拎錢都得 D人平價哂

83 sbc如果要UCL player
祖記有三,四隻都可以連綠綫
因為藍卡貨量都較少 變相就可以炒高

今個禮拜抽下pack睇下好唔好彩 唔好彩下個禮拜都係攞錢算了

60萬budget 想買隻icon 打cam 有邊個推介呀

capita 100% 好勁 又快

巴打揾佢拍邊個

無 用返普金

咁依家係咪入定83 84ucl卡

棄game潮
通常以為自己課個百幾二百抽pack會有好野
點知最高81
之後就醒覺

之前vvd拍佢

Black Friday 係成隻game最多人加入既時間波

Vvd太頓我用羅馬仔仲舒服

而家係咪應該放左隊波等black friday

唔係掛

Vvd都頓

black friday 全線卡會半價

vvd都頓 不過captial係好靈活嘅
而家未有頭都用得過

唔係講笑 vvd成日tackle得唔乾淨 彈翻落人地到覺得佢真係唔值咁貴

誇左啲人都要打Wl
上年都係跌20-30%

似係得你咁vvd好勁wo

係 跟住可以唔拎隻碟出黎封塵

krasi都係咁講但我真係好想要vvd
利申利撚

Holloween賣隊 bf賣隊 toty賣隊

咁無普金滿足到你 icon都係得兩三隻勁過vvd

唔好笑我 我真心覺得lucas hernandez好用d

佢咪好，用平野套現番d錢出黎，仲要勁左

成隊波最值錢得otw Ben yedder, scream 明奴同Bernard. 其餘都係50k樓下。呢幾張卡應該頂得住black Friday? 淨係諗住等明奴升多少少賣左佢留錢入肥料

儲多少少 hlm明奴

曼聯成隊無肥料，真係要砌應該要用mata再靠其他卡拉rating ?

hlw

呢度冇人係先知，真係唔知會跌得幾多

無人賣隊 我點賺錢

一齊分析下遮，因為唔想用番150k team 打wl，有心揀晒d out pack 卡用抗跌

我最尷尬係隻普巴
呢到講到無人用

咩係核彈pack

賣哂倉底40隻OTW Haller+Joelinton夠錢入美斯
不過一放佢地今個星期就會入兩粒，好矛盾

比上不足，比下有餘嘅卡，仲要賣到上等貨嘅價，又唔啱Meta，命運咪同C朗一樣無人提

佢地一入兩粒就美斯變美斯+包皮

差英撚果格未做

上年係連最top哥堆球星都跌兩三成？

92 Garrincha 有無食評
數值似幾勁

BF 前Panic sell，跟住爆升，所以要不斷炒上去直至買到Messi cr7 neymar 上車，跟住就等收錢

聖誕呢

Militao 呢

用緊大簡，幾勁但冇咩身高，不過跳有成9x唔係對米9都仲頂到

入定啲軒達臣？

nerf頭鎚之後 好多上集冇人用嘅icon中堅都咸魚翻身

而家版本環境，佢呢個價錢唔抵玩

scream firmino打純cdm係咪浪費左

係
上一格打CM走上走落先值番佢個價錢

我迷普 唔捨得

有愛另計
200%發揮
乜都抵番曬

廿萬點炒上去

CM 啦，都射得吓

真 掌握到個節奏
比隻美斯我都用唔返呢個數據

用佢打4231 cam手動拉落黎幫手防守，好撚勁

普巴打cm絕對唔失禮

BF賣隊賣唔賣美斯嗰啲。定淨係賣中價人

你唔set stay back佢已經會自己走上去

有冇scream費明奴食評 好似幾勁下

打攻中 上星期wl
比人打反擊 跑翻黎護空門

有冇用scream bernard嘅巴打覺得佢射罰球好撚勁？我嗰隻 2x 碼嗰d佢knuckle ball入好多

我覺得隻scream突出係佢d defensive stat，如果打cam不如用返佢普金，平好多。

bf前先跌
正日升

knuckle ball好難射 其他罰球太易

其實咩原因跌

太多On9

星期5係咪rttf? 儲包先

我反唔識chok西

單防中用sissoko定kante好

恐慌式拋售
日日跌你驚唔驚

我chok 西成日入
knuckle成日無力

其實諗緊例如牙朗/福/Sane 呢啲有Power Free Kick 呢招技到底係出上旋波定係Knukle 波

個段時間買返堆meta卡, 升個陣放返哂又可以執小小

Same

knukle正d 又型
chok西係易入但唔好睇

你用幾多力射 我見人地knuckle好勁好飄

Rttf即係咩？

今年玩意甲

歐聯版OTW

唔係OTW
係隊波係歐聯晉級就會升rating

其實一個原因係
班人用緊尼馬諗住BF/CM 會抽到尼馬
咁就放咗先

越多新手跌得越甘

年年d有錢人都用呢d招震倉

大概幾時要開始賣隊？同埋bf d貴價icon eg dalglish會唔會都跌 想入

要捉到邊日最低價都唔容易

跌就陰跌

panic buy 仲好睇過panic sell

係好飄，個波唔轉。

我通常唔超過兩格半，L3唔推。

想問各位手足其實level上左30之後o的exp有無話會帶到落下一個season?

1. 除左 朗美尼包 , 其他人能力不足 , 所以不會是最終選擇
抽到既人會賣
2. 朗美尼包都會有小跌幅 , 可能想賣左佢 , 買其他降價既人
一係就ON9 以為會跟住一齊跌

Ben爺普金卡頂唔頂到普金阿古路？
賣埋阿古路買到美斯

Vvd根本bug黎 撞人永遠都係合法
一埋身就輸9硬

冇記錯上年kante、pogba之流都係跌10-20%？
仲要好快就反彈

點跌都係要用架喇
留d心機做下sbc爆下包拎限卡先係重點

取代到既話 阿古路唔值咁貴啦

按道理就唔會既
唔通今季聯賽啲分多左唔計住帶落下年咩

跌完又升，升一陣又跌返，好記得，因為我嗰期入呢兩隻，睇住過山車咁

但我十萬之後拎多咗分 佢有寫新等級

唔可以100%取代
但已經算係平價得黎最似個隻

如果Ben爺頂到阿古路
丹比利都頂到美斯

姐係lock完就下上下咁右菇

好似一個前左少少既cm咁，入到禁區又易痴番個波

Illarramendi 1k 仲入唔入得過?

750k係值既
kante平佢一半
有守冇攻

係，㩒咗力，跟住R3下上，我會瞄高過cross bar少少。

應該點upgrade 好？ Kane 上 son 定 mane?

Icon swap 換邊幾隻抵玩？
諗緊Carlos or Rio

琴晚1300入左百幾隻軒達巨
依家升到1700

就黎有promote pack
海量供應 又冇sbc回收
要入就入if / 86up穩陣

睇咗兩星期，最高都係1.5～1.7k

係咪應該點都唔使蝕，0課想炒d低風險

姐係你上左31lv?

無得咁計
防守比唔上Kante

成副身家喺哂隻vvd到
應唔應該打埋今個wl賣？
bf後會唔會跌

等埋華dee出potm先放？
入左堆英撚

今集fifa啲運氣用曬係bronze pack到開幾張if出黎

J辛(end game card)
加baby舒(慎防icon sbc)

IF賓爺呢 同阿古路比邊個好d？

當你1000入 30隻左右
第二日升到1300 全走都賺10000左右(但要扣番2000蚊稅左右)

Kane -> Rashford/ Aguero
RW Pepe
兩閘同GK 可換剛換

碧基SBC時先有哩個價
其他時候都係好平

禮拜5出POTM全線肥升啦

低風險咪qs價既if卡囉
又唔驚冇人接
止蝕又可以即刻拎得翻d錢
唔洗等人接貨

出咩potm?

我用佢打4222 cdm較佢攻既

4222 一個Stay back 一個Balance 走上走落係唔錯嘅

隻mid dalglish真係睇住佢係咁升

兒子撤回紅牌

搶咗幾日都搶唔到shadow俾biggay食

最緊要佢夠氣，手控落翻黎痴走個波

sor，忘記不推文

Semedo會唔會bf跌？依加係咪要賣左先

91油雞用落同89爭d咩 想撚吓d高級嘢

push

咁低rating bf實係咁跌啦

if定普金

普金

Totw會唔會有mane

我覺得普金ben性價比係一流，if好貴，仲貴過普金aggerlo，點決定就真係要視乎自己手感同打法。好似有人會嫌son廢一個道理。

一定跌 但得46k賣左 wl冇野用
你當佢跌到20k 都係蝕26k 但幾個星期wl冇野用

聽日派彩時段搶啦

巴打 你呢個叫阿古路upgrade做messi 最多咪唔用ben爺 咁你話值唔值

你都有道理 我成隊得reus同semedo係值錢普金 其他都係special卡 所以諗緊放唔放

89極速傳說黎

幾皮野o個d算9數啦
之前ucl 卡初出, panic sell左施素高
諗住咁低rate實一路跌
diu, 點知之後個星期....升番個價仲貴過我賣出價2成

有代用品/更強卡先會明顯跌，宜家個個攞嚟連美欺丹比利pk lenglet。

都係level30 但嗰個位閃過 新等級 三隻字

想問下點搞

今日0狀態 諗住做icon任
點知係d8都贏唔到。。。
入波都難

施素高 丹比利
我 60k入 放70k
而家跌到

今集想玩下後生仔新人，認識下英超以外，各位師兄有冇推薦

有冇人試過係futbin compare 費蘭甸奴同施素高
dribbling個到笑到仆街
細項費甸樣樣都高d 但大數一樣

用緊 Reus+ Mertens

個龍咩事

一個81 rating, 一個84 rating
個價算硬了
你睇下德甲, 西甲d平民普金Kai brandt fekir vidal跌到

Knuckleball其實係右菇要↓↑↓定就咁↑↓唔係好識射呢種波

打4334 有冇cm位推介 英超陣
想棄ssk

if lomo

下上下

後上射波得唔得？因為我拍普巴成日後上入好多波

@@show比大家知做左osimhen，想各位推介下其他新人

4334? 呢集有球證卡?

scream alli 全能到仆街

433（4）巴打你開gm睇下陣型先

攻強 守差少少但都勁

咁堅？定hlw 明奴？

咩係bf

Harit好唔好用

推

Thanks

我下上之後就算，但其實L3會自動回中，所以係下上下都唔奇。

Black Friday

有咩特別

有紅色semedo 再換zanetti會唔會好on9

我食埋shadow interception都成95咁滯 marking又90又腳長所以手控守都幾好

小弟sm弱雞，用唔盡佢5星sm, 靠接傳走位，勝在走位唔錯，靠左菇已經夠，岩我自己用

一隻左一隻右

xxx 會唔會係 bf 前 升/跌
會持續問幾耐

打電腦真係ON9 隻隻BUFF撚到VVD C朗 KANTE 咁

起碼問到BF正日

普金梅斯頓會唔會跌

下面即有

70-80萬budget可以點填/改？

星期五先放球員 定依家

有咁多錢仲用米列圖

你想自用定短炒？

諗住油雞朋友隊嘛 留番d錢係前場

我自用咋

咁最好派彩前入，派彩又會升少少，因為meta card

米列圖同top果幾隻普金唔係差好遠，唔升都無咩分別，除非換vvd

米列圖真心勁，角球仲成日頂入

不如問邊隻唔跌

sorry

courtois同oblak係咪都係唔勁？

唔洗sor巴打 吹下水姐

打最難6x銅卡仔 比電腦大炒
打次一級 即刻大炒返電腦

mertens otw/if de jong 電話佬

不過傳波真係差左D
有機會面對面傳俾人地

最難基本上無人會打，除非追top100 隻隻都會buff到9x 數值

已經半放棄打SB

尋日我踢左一場SB, 打81rating Legendary, 打到0:0, 臨尾90分鐘, 電腦傳中, 自己隻Ake 解圍BAN入自己龍, 完

打算係sb練下基本sm，係dr人都過唔到

SB打legendary真係易過打world class

Scream Firmino, Pobga, if Wijnaldum, if Doucoure

試過比電腦簡迪頂贏我隻拉膠

新既英超potm 幾時出

伊卡迪升幅不似預期

89勁d 快同靈活d 91得傳波贏

唔係跌到9字頭？
嗰陣130入

舊年玩伊巴有情意結
想試下 拿臣+伊巴 掂唔掂呢

雲佬都唔錯

係 我諗bf可能跌到7-8萬

用緊90果隻

會啦
意甲無人玩
Reus 都跌
諗緊幾時放

SB咪一樣會俾EA做波

SB贏輸都無所謂既
只係輸左覺得浪費左15分鐘

其實sb去到world class還好，一到legendary如果電腦係泊大巴就真係難猜得穿。

所以諗緊買隻icon cam

SB獎品都OK
但真係好撚悶

上星期試過比2張58既銅咭....衝力射球

似唔係幾得喎，兩隻都反Meta，不過Support 蝶巴玩，你成日都玩到啲新意出嚟

覺得ea已經改返易打左
前排佢岩岩Update個時打legendary比電腦強姦
而家已經9成都贏到

雲佬/柏金上集都無用過 今集得唔得

Pique 定militao 好？

上集試過雲佬moment，勁到

56速 pk點睇都唔勁啦

執下個陣先
我覺得 伊巴唔靠頭都好勁 D射波高其他人一班
有時玩尼馬玩到悶

拿臣上集勁好用

反而技術緊要好多
我求20Wwin
單靠兩邊快放 + 中間走位射術已經夠起碼17
當試下新野

淨係打6x/7x rating隊 legendary淨勝5球輕鬆2500分

militao

同華拉尼分別大唔大

窮撚用緊86果隻

有無人放coins？ 留tg 今晚收

有少少串

Sor.. scream pique 同militao 比

Scream pique/ 普金militao?

咁一定係scream pk啦
價錢反映實力

其實fifa20有冇魯營球場 搵唔到既

咁梗係大啦

我成日都轉陣
唔係串
係屎忽痕 想知呢d人今年制唔制得過姐
隻伊巴都唔係貴 又似上年果隻

見你個page冇寫既 更多巴

有scream pique緊係用

冇架
PES版權

上週買過五場即賣

鉛住既gp 用佢就好難搞

pk la 一定

點解webapp 成日都 error,failed to save changes...
點搞?

Icardi升緊啦

有untrade就自己試，人人唔同手感，上面先有巴打話vvd唔好用，唔通真係唔好用咩

咁又係呀 中鉛GAMEPLAY 好恰呢D人

85000-90000先放

入到波先有呢個價喎巴打

今晚早d訓，4點起身睇

我就真係覺得pk 好用過vvd 睇自己手感

埋身撞差唔多 但pique 個composure 同passing 俾到信心我

想問下 IF immobile 有冇食評?

有無人放coins?

用Alisson有冇話咩chem style好啲，定係basic就得

奴到有RIO試下PK同RIO夾成點先

所有龍門, 用BASIC係最好加成

我都係rio 拍 pk 應該夠玩

放coins $10/10k 唔包税

有錢一定華拉尼

上次更新完之後 成隊慢到仆街

4231 scream綿龍cam
較唔較回防好
有啲驚打反擊無人喺前面接波

Yes

華拉拍 scream pique 定militao 好?

華拉尼頂唔頂到bf 好想而家入

一定係pk啦

我覺得militao仲穩過pique 手控pique有d難度
可能我廢

用主隊淨係打上面兩格入5球拎傑2算

想問下你地係咪一早做哂hybrid nation d SBC

仲有成個月先BF

4231用佢打CAM不如用普金

更多 終於有本跟你炒野喇

EA員工

咁我收山了

隻90capita要成95萬 全game最勁rb?

必賺 拿拿聲做啦

咪扮野啦

難得我想炒卡

跟你學野

Me too
要買屁馬

oblak定alisson?

今集rttf出多蒙特應該唔洗驚喇 好多個位都幾吸引 上集真係聞風喪膽

Hakimi歐聯英雄

已經百一萬

rttf有冇leak j 住先

美國隊長、菲獵比

Cdm有硬吹if 邊爐+老母
無位放佢

今集出返隻reus啦要

幾時出？

仲記得個sbc 伏到仆街

試下4321
呢三隻打呢個陣唔錯

穩陣既今晚入堆 未升既otw 比賽前放

今期84IF 意甲中堅 13000左右可以入少少

暫時最平84IF

想問下 如果真係出potm benyeah87
應該

賣美c 買包皮+做ben yeah
唔洗做 等換drogba+用返messi

今次出gk

而家都可以入

聽日開始會升

Snipe下有無平少少

好 all in 入100隻

一見到snipe左隻13000id俾人bid到13750

Witsel可能有機

包屁 定 ben爺Son ?

感覺個功效唔值貴一倍

我覺得包皮勁好多

一加速入禁區直接爆射

糾結緊 賣尼馬 UPGRADE全隊
定係 試下包皮

我自己就會用 尼馬 包皮 美欺 普金呢3隻最勁

已經冇哂13000

屁馬一定唔賣啦

試一星期 拿臣 伊巴 文尼 先
依家尼馬朋友隊 都打得幾攰下

悶呀SAM GOR
舊年玩到今年

13250 13500都可以接受

呢張炒起咗我執唔到平既

或者買otw啦

c朗呢？值唔值呢個價？

宜家梗局用世三 有愛untrade 小花 ben爺就啱手感

Son 就一般般 同埋玩到悶

屁用過符合預期

包未用過 真係好神?

屁馬果種勁真係唔講得笑
基本上前場4個位擺邊個位都屈機
抵佢由700k上到1.1m
利申950k入都覺得值

好想問點解張scream carvalho會跌返

廢 無人會用

之前仲入左4張以為炒得起
好彩4萬1入

Scoop turn + heel to heel 或者 fake shot 加速

一野爆入禁區射好勁 食哂塵

想問下week6 gold個撞牆任係咪L1+傳波 然後再回傳先計

ben爺想打番st 花中cam 包邊cam ok?

全部都咁有錢

獌狗右閘 西咸前鋒 找卡數前鋒

不過好似升緊 盡量snipe 平野

點會唔OK

係咪 Nkoulou?

又要live

入左10隻唔到我唔睇

我15隻

推手機都唔得

中場 三隻點擺好
另外戰術有無建議

跌返去60K

今晚訓前放算

還好 唔係最靚價 不過每隻應該都執到3K左右

個陣係咁

歐聯踢得好 有用架咩

比賽前 出好出陣容

一陣唔打正選就67

最好出陣容前

鬼佬覺得有用就得啦，記住呢點

一般砌一個 85 RATING SBC
有冇話用88/89 RATING球員搞高RATING
平過用幾隻87, 86?
想入定D 高RATE人以備做SBC.....

啱啱snipe到haller20k

邊爐純防中擺中間

ST LF RF Get in behind
LB RB Stay back

中場放長傳

有 , futbin 有combination睇
亦有生產器 gen個結果出黎

3K係指after tax?

咁西 同 紐嗰兩隻好似安全啲？

好, 試下先
而家高Rating人又平番d
入定d先

Snipe到隻18750

雲比沙卡 唔係必然正選黎咩

再唔係 你可以自己試
其實來來去去都係咁 d肥料

係？冇睇開曼
咁我入先

食住炒價做重量級抽到歐聯迪布尼
請問下次重量級會係唔係利對曼？想買頂唔洗食貴野
不推文

仲要係處嚟

你當每隻10%左右

唔該巴打

Neymar 𨳒左兩晚𨳒到悶
賣左入返包皮，跟手中griez untrade
聽日賣走包皮揸住1m等下有乜新card

係咁F5個buy now

Himiki

大家咁鐘意美國隊長，今年出個車版
今年要出低rate既rttf真係冇難度，車事但一個都低rate

點用web app搶shadow？好似更新得好慢咁，每次搵到既都係59分鐘，但已經比人buy now左

出witsel la Diu

想問下巴打意見如果賣son 轉if ben 加hlw firmino 打41212（2）好唔好 而家4231

因為嗰吓有至少幾萬人同你爭1張

同問 有無咩技巧

我全部都要.jpg

每次Refresh時準備定禁Enter 同人鬥快
前日1分鐘2張

想佢出delaney or akanji

f5定係個app前一頁refresh

Reus

拜就pavard coman gnabry

Reus 出我都買唔起出生草也可

Gnabry Witsel Goreztka Hakimi

唔入89？

英超Lw求推介 撚唔掂安達臣

有冇人電話版個Futbin 熄唔到個廣告...
個交叉位禁極都冇反應

scream bernard

太貴入左嘅話其他位要用垃圾

人地中美欺呀

其實middle係咪真係佢
發左福咁

新手想問得幾十k，買賣銀卡，650金卡定肥料比較好

league sbc card

請問呢到有冇fatnam/Himng
死廢柴

Snipe meta card 即賣

個個都尼馬包皮

不如廢左L2行波算啦屌
禁住左封線都睇住個波係腳邊穿過

呢個真點禁都會比人過到

我都放棄左遮線 而家變左搵最近個人拍埋去好過

呢到係咪冇人用世三
個個都neymar
想知reus 換世三抵唔抵

岩岩google 見人30min多80k

係低位見到買即賣，但估下次league abc,覺得估好高風險

其實我係bid 卡起家

世三用家 公廁陣之中既清泉

有冇人試過7chem lb馬甸尼打中堅
53萬好似幾抵屌？

有無邊隻好投
唔通又利雲?

可以共存

當我死嫁？ otw 世三用家

Link 唔到一係棄son

傻豬黎 做咩買 自己抽佢反黎丫嘛 出咗我就中

Gnabry gogogo

就算佢有機會出if 升到幾錢都唔會放 用到2020 永不放棄

雞拿比，德陣top右翼

我投william算
本身諗住有zakaria

想問抽好野果啲巴打 係咪都買晒野冇咩錢

唔太掂喎

走場扣錢果個增幅器會唔會升返？
頭先斷左次線即刻扣左0.1

有咩用 意甲呢隻if

係 甩腳 埋身俾人撞飛 玩十場屌足九場 但我唔會放棄佢嫁

Reus 依賴

得嗰70k本買咗幾張13500，希望唔洗跳樓

美斯打正前單箭會唔會好柒

世三冇得同尼馬比

接近qs 價 ,點都唔使跌樓啦

得70k 都玩呢d 咁堅， 唔知等到幾時，除非你賺1000 就走

啱呀，70k 炒下meta 卡好過

賓爺真人都打ut，佢張99勁到點真係想像唔到

meta卡即係邊啲?新手第1年認真小小玩，之前19淨抽完卡就棄咗

幾k中階普金其實都仲有得炒
仲有d銀卡少貨但好多人買，例如Daniel James

其實德甲鳩bid好多時都包賺

C朗係咪唔算公廁，好少見人用
有無食評

想投隻右閘

我會投右閘啊 用mbabu好updup

你地唔好咁啦
同一個post 問幾次

買scream totw 聽日係咁標啦

今集大幅弱化 主流都係美斯屁馬包皮

Otw icardi 又炒上去$64000

Youtube睇到啲人用chrome extension黎snipe野係咪會比ea ban

咩pack?

ea員工出沒注意

Ucl player

賣啦
Hazard + Mertens + Reus + Gnabry

富者愈富

One UCL rare player

一張中一張好野?

算唔算好野

一陣番去打幾場Sb 睇下開咩

唔算啦好慢 做肥料多

高rate ucl sbc肥

投william 都改唔到mbabu 右閘既地位
一係投gbabry 一係投隻左中場upgrades 下德甲左邊

Alisson定Ederson好

左右邊翼都用icon 補強左

啲數唔係真

緊係好啦
又多張嘢嚟祭ben爺

我屌
體諒下我依啲人好冇

左邊仲係用bailey

雞拿比變87 會好拿勁

兩隻都用過

都係迪基亞好

邊有錢買scream

which one

綠線reus

冇Herrman慘到

想問一下

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

即係會變黑卡個數值？如果出新

點定義中階

岩

有無baby pele食評
想賣隊夾pele 加屁馬

哥斯迪 基拿比都勁wo

唔該哂巴打

咪撚覆佢地咪得睇見d人日日問點Upgrade就煩西

賀芬4W
拜 1W1D2L
法蘭2W 1D 1L
禾堡1W 2D 1L
拜睇尼都冇機會

其實基拿比84打st我都覺得好勁 唔明點解同丹比利個價差咁遠
如果出87真係不得了

對唔住我錯啦

Dembele 雙五星

futbin 熱門張銀卡係咩事

好難講呀
但我唔想又係利雲 希望係基拿比啦
咁樣都仲可以整返張出黎

呢個我知 用黎打翼都係佢勁啲 但價錢差10倍

用son同普金賓爺打雙箭

入波助攻一樣咁多
不過一隻50幾萬 一隻萬幾 心理好唔平衡

講係咁講
其實仲係好撚勁
不過美斯尼馬真係靈活d

13500入左60隻 84if
一係汁少少 一係jump

依3隻根本膽黎
D4場場都3中2咁濟
WL就場場都依d 搭兒子

兒子搭Lucas喇
雖然冇5星腳 㩒住個L1已經好好扭

咁重手

希望你成功

因為尼馬包皮綠線
有其中一隻就要買埋另一隻
美斯個位就用Dembele 頂住先
我估係咁

法甲potm幾時出

炒卡好撚刺激
炒到有錢都唔想upgrade
留錢炒

都係既 德甲德國除左萊斯無野好連
基拿比踢中路啲一閃爆射都幾爽 用丹就真係扭扭樂先發揮得好

如果賀芬咸隻中堅potm 真係未必做

上次正常賽果都唔出拜仁 今次咁撚樣輸法 作為拜迷覺得比其他人好過

真，fifa 喺呢啲gameplay 之下唯一樂趣

遲下炒rttf 放慢幾分鐘已經天堂與地獄

德甲40%fans投票係咁

根本就係普金template黎
係得個龍可以變 達屎 迪基亞

上次更新完柒到而家

最好炒都係首回合落後
次回合入波反cup個d
不過場場都3點9先開波

其實今年d if唔好炒，我d西班牙都係pique嗰排先出到貨，在下愚見，呢隻要有意甲勁嘢sbc先會升得多。

目標唔高，汁少少夠

有冇bale用家食評 中左隻untrade

冇icon sbc差好遠
上年平均一隻icon至少要用6~8張81以上既if
今年一轉玩法d需求跌左好多
If剩係得自用同potm sbc

用過下，打翼好撚鈍
轉st還好

唔洗意甲

但要有好sbc

意甲同西甲都有埋potm 就好了

入場打前鋒啦
打翼唔掂
一係做supersub

正常應該kostic>hubner>拜2個>法蘭前鋒>右閘

Supersub喇 模組唔岩今個meta
純粹推菇爆底冇問題

r/fifa 真心正

佢potm 升返高少少dri 啲細項都可以做下 但2*wf

untrade 有咩食評可言

好難會JUMP既
最多係蝕少少咁走

每個數值加3-4分都夠做不過閪國籍 得德甲入得隊

telles 7 chem定普金theo hernandez 10 chem ?

唔炒點有錢upgrade la

Kostic potm 不如用Scream古里路

我隻神射手

2星腳 佢另一隻腳小兒麻痺咁點玩

想問點update

4222同442用落分別大唔大？
睇好多youtube都話4222好啲

我if nk otw wan otw haller
每隻各入咗3隻only

點用得落

刷意甲仔
d4跌到d6

痴撚線打個半職業級都比個龍救左廿球
打到燥

真 成場禁住黎打 成30幾射門 救撚左20幾球

邊個leowang

如果budget 40-50k ,有咩英超st 好用
依家用緊華迪同耶so

用開4411 (2)

得番兩日 做唔切隻沙夏

Lucas

Lucas 係打st 好定cam 好d

我隻山齊士打假波假到

入場轉4231，古天奴打cam
窮撚得60k左右，可以點upgrade

都得 lucas必備 儲夠錢先再升級

轉433 3 ssk可以full埋chem
左閘轉telles 右閘轉 semedo
龍 轉 達屎

代表其中一樣：
1. 不自量力去打rating > 83的比賽
or
2. 技術需要提升

如果係1 及目標只求e1, 佢每個refresh 都會有最易打的兩場，只要贏哂呢兩場就夠e1

利申：個兩場低rating or 低chemistry 多數炒接6-10球一場，legendary
20場內45000分e1

Vaclik
Robertson
De Ligt
Smalling
Walker
Hazard
Cyprien
Neres
Depay
Pizzi
Werner
未fc

平陣用4222
爆機陣用442

Totw?

Yessss

翼衛

負評的應該係2.
咁就只能多練習

rating 低過70 legendary 炒唔到6球係唔合格

Lucas/Rashford

其實呢隻幾好用

zaha呢
rashford廢 硬吹都唔想用

錯曬

上到e1唔會輸半職業級
完

終於齊12張icon swap

Storyline Zaha可以
普金就廢過上面兩個

做咩姐你

世三冇波入都有

細三丫

細世三

世4

講緊Sb
有人話半職業都難打係有問題
因為佢每個refresh 都有兩場係最容易打

真話永遠係最難聽

冬令 11點

終於解晒icon swap
最後一場幫埋人解意假

希望下個月都有呢d任一齊解
唔洗咁多時間真打

其實真係好勁
模組屈機

最功利踢法係只打最易兩場
我自己都係打完個兩場就會refresh

屌我個7隻一早放左

RB出得1個咁少

有冇d5廢J要刷3入球3助攻
刷夠真打

好恐怖
巴打係咪俾叻哥上咗身

想廿萬左右買英超左右翼
（入場會轉返4222左右CAM）
有咩推介?

諗緊25寧同Anderson/Martial

唔知點解用落廢金前鋒仲好用過icon
D icon唔走位咁

CHONG

set定buy now 80000-90000

我諗同你溝通唔到
SB 的確好難踢

咪好，慳幾十萬

希望少啲要dr win
咁就可以齊齊開心刷

其實打晒10次 上面2格
Legendary 2千幾分一場
都夠上傑1

可以參考下
再上就
Scream Bernard
Son Auba
Kante
VVD

人地踢高rating高chem 咪較簡單d打
咁都要俾你教訓

25寧麻麻地？

有速度 好扭得
但無射術

大家覺得今晚有冇ucl sbc?

冇de jong

Totw有無小花呢

出if depay真係即買
普金個張已經好勁

係咪有任做點解我連續3場DR對面都開波即og 3球然後走場

抽左四五場先一個刷obj
好辛苦

兩隻UCL正選出場？

屌好撚難守波

Draft 真係好難打主要係connection問題

全部滑冰場黎

想買杜格利殊
係咪應該聽日先買會平啲

想問家陣係咪冇得上網睇DR即時分數排咩rank之類
一定要開機先睇到??

用過！ 真係好撚正，翻唔到轉頭，
son嘅進化版，早買早享受

居然...見德甲陣冇乜人用佢咁濟

if Ben Yedder + if Depay
爽死

2百萬

但隻左腳 會嘔血

聽日先貴

收到 即買

上年vvd 邊爐 刺撚激到

猁狗不了

就算係咁點我見d任要贏先得嗰喎

有冇人入唔到ut

我而家 4231
Ben ST
Depay CAM
Promes LAM
Lozano RAM
扭扭扭扭扭好爽

模組勁
用落又快又大隻又扭得 射波大大力

屌你老味sb中柱次數仲誇張過打online

咁樂觀

我個德甲陣有coutinho sancho harit

屌落左d9先瘋狂斷線
依家search 唔到人

點解阿狗今晚踢歐霸

入唔到game既

右腳腳指尾拉西成日入世界波

SB 無難道
無需要曬

垃圾

無小花 垃圾week

歐洲時間15:50

MANE呢屌你
垃圾TOTW

好柒